export interface MBTIQuestion {
  no: number;
  question: string;
  answerOptions: { type: "A" | "B"; answer: string; score: string }[];
}

export const mbtiQuestions: MBTIQuestion[] = [
  {
    no: 1,
    question: "在派对上，你通常会：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "与许多人交流，包括陌生人", score: "E" },
      { type: "B", answer: "与几个你认识的人交流", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 2,
    question: "你更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "现实一些，而不是爱幻想", score: "S" },
      { type: "B", answer: "爱幻想，而不是过于现实", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 3,
    question: "以下哪种情况更糟：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "总是异想天开", score: "S" },
      { type: "B", answer: "墨守成规", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 4,
    question: "你更欣赏：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "原则", score: "T" },
      { type: "B", answer: "情感", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 5,
    question: "你更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有说服力的", score: "T" },
      { type: "B", answer: "感人的", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 6,
    question: "你更喜欢哪种工作方式：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "按截止日期完成任务", score: "J" },
      { type: "B", answer: "随意什么时候都行", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 7,
    question: "你做选择时更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "比较谨慎", score: "J" },
      { type: "B", answer: "有点冲动", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 8,
    question: "在聚会上你通常：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "待到很晚，越来越有活力", score: "E" },
      { type: "B", answer: "早早离开，感觉越来越疲倦", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 9,
    question: "你更被哪种人吸引：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "理智的人", score: "S" },
      { type: "B", answer: "富有想象力的人", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 10,
    question: "你对以下哪个更感兴趣：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "现实存在的事物", score: "S" },
      { type: "B", answer: "可能存在的事物", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 11,
    question: "当评判他人时，你更容易被哪种因素影响：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "法律比具体情况更重要", score: "T" },
      { type: "B", answer: "具体情况比法律更重要", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 12,
    question: "在与他人交往时，你倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "比较客观", score: "T" },
      { type: "B", answer: "更带有个人感情", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 13,
    question: "你更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "守时", score: "J" },
      { type: "B", answer: "从容", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 14,
    question: "什么情况更让你烦恼：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "事情未完成", score: "J" },
      { type: "B", answer: "事情已完成", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 15,
    question: "在你的社交圈中你是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "了解他人动态", score: "E" },
      { type: "B", answer: "对新闻消息不太了解", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 16,
    question: "在做日常事务时你更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "按常规方式做", score: "S" },
      { type: "B", answer: "用你自己的方式做", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 17,
    question: "作家应该：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "直接说自己想表达的意思", score: "S" },
      { type: "B", answer: "多用比喻来表达想法", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 18,
    question: "你更喜欢哪一种：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "坚持统一的原则或方法", score: "T" },
      { type: "B", answer: "因情境改变想法或立场", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 19,
    question: "你在做哪种判断时更舒服：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "逻辑判断", score: "T" },
      { type: "B", answer: "价值判断", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 20,
    question: "你更希望事情是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "尘埃落定，已经决定的", score: "J" },
      { type: "B", answer: "尚未确定，充满变数的", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 21,
    question: "你会说你更：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "严肃和坚定", score: "J" },
      { type: "B", answer: "随和", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 22,
    question: "打电话时你：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "很少担心不知道说什么", score: "E" },
      { type: "B", answer: "提前准备你要说的话", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 23,
    question: "事实应该是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "不言自明", score: "S" },
      { type: "B", answer: "用来说明原理", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 24,
    question: "你觉得有远见的人是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有点让人烦", score: "S" },
      { type: "B", answer: "非常吸引人", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 25,
    question: "你更常是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "一个冷静的人", score: "T" },
      { type: "B", answer: "一个热心的人", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 26,
    question: "更糟糕的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "不公正", score: "T" },
      { type: "B", answer: "无情", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 27,
    question: "一般来说，应该让事情怎么发展：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "经过仔细选择和决定", score: "J" },
      { type: "B", answer: "顺其自然，听天由命", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 28,
    question: "你对以下哪种情况感觉更满意：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "已经购买了", score: "J" },
      { type: "B", answer: "拥有购买的机会", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 29,
    question: "在公司中你会：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "发起对话", score: "E" },
      { type: "B", answer: "等待别人接近", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 30,
    question: "常识是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "很少被质疑", score: "S" },
      { type: "B", answer: "经常被质疑", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 31,
    question: "孩子们通常没有做到：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "让自己变得更有用", score: "S" },
      { type: "B", answer: "充分发挥他们的想象力", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 32,
    question: "在做决定时你感觉更舒服的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "标准", score: "T" },
      { type: "B", answer: "感觉", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 33,
    question: "你更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "坚定而不是温柔", score: "T" },
      { type: "B", answer: "温柔而不是坚定", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 34,
    question: "更值得钦佩的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有组织并且有条理的能力", score: "J" },
      { type: "B", answer: "适应和权宜之计的能力", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 35,
    question: "你更重视：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "无限", score: "J" },
      { type: "B", answer: "思想开放", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 36,
    question: "与他人的新的非日常互动：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "刺激你并使你精力充沛", score: "E" },
      { type: "B", answer: "消耗你的精力", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 37,
    question: "你更常是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "一个实际的人", score: "S" },
      { type: "B", answer: "一个异想天开的人", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 38,
    question: "你更可能：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "看出别人的用处", score: "S" },
      { type: "B", answer: "看出别人的视角", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 39,
    question: "更令人满意的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "彻底讨论一个问题", score: "T" },
      { type: "B", answer: "就一个问题达成协议", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 40,
    question: "更多支配你的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "你的头脑", score: "T" },
      { type: "B", answer: "你的心", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 41,
    question: "你对哪种工作更感到舒适：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "合同工", score: "J" },
      { type: "B", answer: "临时性工作", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 42,
    question: "你倾向于寻找：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有序的", score: "J" },
      { type: "B", answer: "任何出现的", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 43,
    question: "你更喜欢：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "许多朋友但联系短暂", score: "E" },
      { type: "B", answer: "少数朋友但联系时间更长", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 44,
    question: "你更依赖：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "事实", score: "S" },
      { type: "B", answer: "原则", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 45,
    question: "你更感兴趣的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "生产和分配", score: "S" },
      { type: "B", answer: "设计和研究", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 46,
    question: "更大的赞美是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "\"那是一个非常逻辑的人\"", score: "T" },
      { type: "B", answer: "\"那是一个非常感性的人\"", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 47,
    question: "你更看重自己的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "坚定不移", score: "T" },
      { type: "B", answer: "忠诚奉献", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 48,
    question: "你更常喜欢哪种表达方式：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "确定的、不可更改的说法", score: "J" },
      { type: "B", answer: "暂时的、还在讨论中的说法", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 49,
    question: "你在什么时候感觉更舒服：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "做出决定之后", score: "J" },
      { type: "B", answer: "做决定之前", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 50,
    question: "你：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "与陌生人轻松并详细地交谈", score: "E" },
      { type: "B", answer: "与陌生人没什么可说的", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 51,
    question: "你更倾向于信任你的：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "经验", score: "S" },
      { type: "B", answer: "直觉", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 52,
    question: "你觉得自己：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "注重实际多于有创造力", score: "S" },
      { type: "B", answer: "有创造力多于注重实际", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 53,
    question: "以下哪个人更值得赞扬：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "理智清晰的人", score: "T" },
      { type: "B", answer: "情感强烈的人", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 54,
    question: "你更倾向于是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "公正的", score: "T" },
      { type: "B", answer: "有同情心的", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 55,
    question: "通常更偏好：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "确保事情有条不紊", score: "J" },
      { type: "B", answer: "随遇而安", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 56,
    question: "在关系中大多数事情应该是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "可重新协商的", score: "J" },
      { type: "B", answer: "随机和依情境而变的", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 57,
    question: "电话铃响时你是否：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "急忙去第一个接电话", score: "E" },
      { type: "B", answer: "希望别人会接", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 58,
    question: "你更欣赏自己：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "很强的现实感", score: "S" },
      { type: "B", answer: "丰富的想象力", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 59,
    question: "你更倾向于关注：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "基础原理", score: "S" },
      { type: "B", answer: "深层含义", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 60,
    question: "你觉得哪种问题更大：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "太过感情用事", score: "T" },
      { type: "B", answer: "太过理性", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 61,
    question: "你认为自己基本上是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "头脑硬", score: "T" },
      { type: "B", answer: "心肠软", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 62,
    question: "哪种情境更吸引你：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有结构和计划的", score: "J" },
      { type: "B", answer: "无结构和未计划的", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 63,
    question: "你是一个更倾向于：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有规律的而不是异想天开的", score: "J" },
      { type: "B", answer: "异想天开的而不是有规律的", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 64,
    question: "你更倾向于是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "容易接近", score: "E" },
      { type: "B", answer: "有些保留", score: "I" },
    ],
  },
  {
    no: 65,
    question: "在写作中，你更喜欢哪种表达方式：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "更直接明了的", score: "S" },
      { type: "B", answer: "更富有比喻性的", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 66,
    question: "对你来说更难的是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "理解他人", score: "S" },
      { type: "B", answer: "利用他人", score: "N" },
    ],
  },
  {
    no: 67,
    question: "你更希望自己拥有：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "清晰的理性", score: "T" },
      { type: "B", answer: "强大的同情心", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 68,
    question: "哪种问题更大：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "没有分辨力", score: "T" },
      { type: "B", answer: "过于挑剔", score: "F" },
    ],
  },
  {
    no: 69,
    question: "你更喜欢：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "有计划的活动", score: "J" },
      { type: "B", answer: "无计划的活动", score: "P" },
    ],
  },
  {
    no: 70,
    question: "你倾向于更多地是：",
    answerOptions: [
      { type: "A", answer: "深思熟虑的", score: "J" },
      { type: "B", answer: "随性所至的", score: "P" },
    ],
  },
];
